申請信用卡問題

小弟一直都想擁有一張信用卡，最近終於出黎做野，出左人生第一張現金票

1.想問下得一個月入息整唔整到信用卡
2.如上.現金票可唔可以作為一個入息證明
3.小弟無屬於自己既地址證明，我可以拎印有老豆老母名既水/電費單+生死證（上面印有我老豆老母個名.而且有舊地址.但搬左好耐）黎做地址證明嗎

你冇銀行戶口？

電話費單都有下嗎

有個之前係中銀開既學生戶口，但我想開恆生戶口，因為公司係出恆生票

岩岩搵到張2月既中銀月結單，但上網睇好似要最近3個月
電話費係老母幫我交 但佢唔係同我住

公司一定係現金票?
寫你名唔得?

見你年少無知提醒下你

1. 公司出恆生票無所謂, 你拎張支票去中銀排counter話入落你中銀戶口都得
2. 你返工如果全職, 有合約寫人工都可以做申請信用卡收入證明
3. 你中銀月結單=你既住址證明

份合約得email版..無一份實實在在既合約，email版會唔會認受？
本來已經想開恆生/匯豐戶口，一來佢出恆生票可以即刻拎到錢，二來上網買野過數都係恆生/匯豐多
張中銀月結單係今年2月 都ok?

聽聞恆生/匯豐可以通用？

小學雞咪撚學人開信用卡啦

大學/大專連入息證明都唔洗 果陣唔開？

死傻西 你小學都無撚讀過？

唔明點會無証明，銀行月結單/mpf都得啦

走去問銀行 佢實好樂意答你
有人開卡佢不知幾想

我記得以前駕院學車冇住址證明，佢可以寄信去你報嘅住址，然後回返俾佢就確認咗
唔知銀行會唔會咁做

Thx all！

佢想做你生意嗎？

低能，笑死人